覺唔覺農歷新年好撚低質？？

屌你老母成個節日根本就係支那民族劣根性黎
一日到黑就係度乞錢， 平時就採你都有味，新年就笑騎騎荒死唔知你貪錢 假撚到仆街，比果個又係， 為面子三唔撚識七又係度派， 係度打撚曬J

之後果d 乜嘢親戚每年話就話探親，實際就係度問長問短，攞自己/自己d 仔女係度比較，係度評頭品足 ，每次黎就一係想攞威一係就踩到個仔地底泥，好心啦，真係關係好既唔洗一年先見果一次啦，唔熟冇話題就擺自己仔女上枱

農曆新年真係好撚低質

Agger 而家拜緊年
自己一個係角落到上連登

樓下啲看更一見上年紀就講哂恭喜說話 後生就閪哂面 理得你死

仲有個d傳統禁忌先on9
好似係呢日做d乜就定左一年會點咁
唔準洗頭
唔準食粥
唔準買鞋
...

駁唔到

記得以前細個係新年唔知講左咩唔吉利說話，俾我個仆街老豆當住咁多人面前打我，至此好撚憎呢個垃圾支那節日

agger

好撚悶啊..又無年拜...有乜做

留屋企打J 好撚過啦

不嬲去拜年見班親戚都係為左利是
根本大家都冇話題嫁啦
一年見得一次

至撚憎過年
成班友都痴鳩線
做埋啲野虛偽到仆街

今朝返工 個看更知我冇利是派 都笑晒口

我屋企d看更都好好
平時出出入入見我多野拎都會幫手開門噤lift
要叫老母封返封大d既比佢地

同意 最慘係班親戚入面冇咩同輩同年齡層既人